砌機driver問題

大家好，我係之前係硬件台到問買機，

有師兄介紹左Aorus X750，順手用佢個wifi connect落我個Bluetooth speaker

List:

我install完window再用另一部電腦去官網download AORUS 嘅 audio, wifi, bluetooth & lan driver。

audio 好似work (因為mon speaker有聲)

bluetooth 都好似work但係connect 完個speaker d 聲又lag又沙. 同埋本身都等好耐先connect到，好似收得好差

Wifi work因為我上到網，不過都係收得1格

Lan線我見到佢插完有閃橙燈不過完全connect唔到。我上網見人地x750都有呢個問題，答案係去install intel官網個driver, 不過都係唔得

請問我係咪miss左d咩未做...? 同埋個bluetooth預左收得慢 (個speaker係部機格離唔夠一米) 所以要用usb bluetooth?

真係非常感激大家。我唔知有無post錯地方，希望各位師兄師姐指點

Aorus X750???

sor sor 打錯!

AORUS X570

重新裝啦

仲有BIOS睇清楚自己咩版本

自膠
上面個個IATX黎

reinstalled
我亦有係Intel PROSet Adapter Configuaration Utility個app入面run過3個tests:

Hardware Test Results [04/04/2020 12:42:08 PM] :
Register Test : Passed
FIFO Test : Passed
Interrupt Test : Passed
Extended Loopback Test : Passed

Connection Test Results [04/04/2020 12:44:11 PM] :
Connection Status : Failed
This adapter does not have link. Make sure the cable is connected and the speed and duplex settings are configured correctly on the adapter and link partner.
Cable Link Status : Failed
This adapter does not have link. Make sure the cable is connected and the speed and duplex settings are configured correctly on the adapter and link partner

Cable Test Results [04/04/2020 12:44:27 PM] :
Cable Quality Status : Failed
Cable Quality is poor or no cable is connected. Possible causes: Faulty cable, faulty connector, or a speed/duplex mismatch. Verify that the speed/duplex setting on the switch/hub is configured for auto-negotiation.
Cable Integrity Status : Failed
The test detected a bad connection. Distance to problem: 0 meters.

我有懷疑過條線壞壞地，所以有再插返舊電腦，完全無問題有閃綠燈

E加新機無插都狂閃橙燈

重新開機，發現閃燈次序係：

黃+橙...黃+橙....黃+綠...loop

我諗叫做有進展既....

直接去搵啲拉driver既apps幫你拉算啦
橙燈應該都唔太關事？ 有無睇過派唔派到ip
Wifi可能純粹太遠？
Bluetooth平時無用 愛莫能助